= Regresion lineal
Author Name <noahbobis0512@gmail.com>; Noah Bobis 
v1.0, 2022-03-14
:encoding: utf-8
:lang: es
:toc: 
:toc-title: Índice
:toclevels: 2
:numbered:
:experimental:

<<<

{sp}+

== Regresion lineal simple

{sp}+

{sp}+

== Regresion lineal multiple

{sp}+

{sp}+

== Otras consideraciones de la regresion lineal

{sp}+

{sp}+

== Plan de marketing

{sp}+

{sp}+

== Comparacion de regresion lineal con K vecinos mas cercanos

{sp}+

{sp}+

== Programacion con R

{sp}+

{sp}+

== Ejercicios

{sp}+

{sp}+